有冇人上到撩靈號之後同我一樣感動到咸咗😭😭🇨🇳🇨🇳

見到我哋祖國都整到隻咁強大嘅航母，仲要我哋中國香港人有幸第一個上船參觀，啲淚水已經忍唔到係咁留出黎

係個煙囪到吸緊啲氣感受㗎航母嘅氣息

樓主係意大利間諜

伊利沙伯女皇號黎左香港

我刀咸左牙清😢

樓上幾個唔好盲反啦

你拎到飛咩？

有證有據，滾出中國人既地方啦

樓主收皮啦 你根本無上到

唔好意思,呢排忙得滯唔記得佐, 黎緊會星期二重新排隊去睇

樓主上開意大利戰艦

系

銘仔好波

我咸到暈左 而家先醒

係遼寧號上有一種親切感，同搭港鐵一樣

測試完過來香港玩下

祖國貨

張加銘食撚屎

一見到已經淚流滿面

隻俄佬船好勁呀

樓主幫意大利統一

死間諜

收到風樓主2萬蚊收張飛返黎

希望習大大可以處死樓主

系，睇完國得好抵

對身份證架，你呃人

佢冇呃人

希望下一世都可以做中國人

做咗幾耐五毛先有依啲福利

牙達

中國萬歲

識唔識爆
唔識就一定唔係中國製

ho ball

我偷偷入咗個廁所屙屎😂😂

係上面個廁所打左個飛機

要不是俄國人，你什麼都不是

on99咁，㗎船係我哋中國㗎

咸左 屌你咁感動就學好啲中文啦

好感動
撩靈號黎香港既難度絕對唔低得過意大利統一

中國係大佬 俄國只係細佬

樓主意大利波蘭牙買加雜種

你係咪上錯加富爾號航空母艦?